假如今次美國槍擊案既兇手係北韓人 美國會唔會直接開戰打杖？

只係一個假如既情況

如果兇手係北韓人，死咁多人既情況下
大家估會開戰
定係只會繼續同金仔嘴炮？

個別事件
嘴炮

學911單野咁